【小鳳姐出場】有滯留湖北孕婦小產！

保皇黨立法會議員葛珮帆指，滯留在湖北恩施市懷孕10週的港人孕婦，今日下午發現小產，急需回港做人工流產手術。

聶德權表示得悉有關個案，會按情況跟進及提供適切協助。入境處長已得悉有關個案，會盡快了解是否早前已求助的個案，並快盡快聯絡有關人士。

發出地府身份證

福薄，做唔到香港人。

唔留埋係當地做？ 唔好番黎la

林鄭還命！！

上面先有紫河車補身架

冇FC...假博士呢排係咁放假新聞